支那最後一波購買力

今日過馬交巡視發覺旅遊區依然人山人海
金鋪有客
睇來班支那人賣出資產後仲有一段購買力高漲既美好時光
我諗支共應該可以守到過年
年後睇啲廠開唔開得返
開唔返就真係準備

過唔過到農曆新年？

實過到
睇過年後多唔多廠佬趁機執或者開唔返條生產線